觀塘警署外30-40隻狗

10:28

立場有LIVE

另一角度

見到5架狗車繞道駛往觀塘方向

推

而家4架係法院

再有六架去緊